有冇人做過freelance translator?

想知收入如何。。。係咪每個字計？
如果做某專業的翻譯（如law, medical, finance)，係咪貴好多？

有計字, 頁, job...睇譯邊類

如果譯medical文件
大概每個字幾錢?

字或版數
medical 睇你有關乜 - patent, news, description, judgment, inquiry paper, marketing etc 可以差好遠

clinical trial，regulatory dossier， scientific literature之類

technical 唔會收得平 唔好做水魚

比人食價

做過外國雜誌freelance translator...逐字計

freelance translator/copywriter 加埋份正職幾好搵

同我心目中價錢差唔多...多謝意見

L係agency

如果你譯嘅野無乜人識可以再多啲
0.08-0.12usd 都有見過 不過果啲人通常學歴好高 經驗好多